莊韻澄（原名：莊端兒）遇渣男張致恒萌自殺念頭 靠媽咪陪伴學懂怎樣自愛

莊韻澄（原名：莊端兒）在2016年跟張致恒結束3年情鬧得滿城風雨，當時令她心力交瘁。4年後的今日回望往事，她感激曾遇上終極渣男，讓自己明白甚麼才是最重要。

正到仆街

正咗 想屌

張致恒係咪大碌鳩

做咩改名

改運

好葡萄淨係想睇佢粒lin

大家好 莊端兒令我憤怒 當我哋無到 啜 啜 啜波！我要做價錢表 我要屌莊端兒呀！

杜生個節目無左佢既？

一露D牙出嚟就搞不撚掂

碌鳩會旋轉

雖然史提芬勁賤
但過咗咁落 人哋都有家室
就咪提啦 仲消費人哋

我都想知
宜家佢撈咩

好似係洗米華其中一個後宮

人渣見得多，好似佢咁渣真係未見過
上一秒仲見到同緊A show off, 下一秒同B宣佈結婚， 然後C走出黎話佢搞大左個肚

有時係viu見到佢

叫我？